機場前線唔該熄左連登佢

黑色五毛左膠散水黨警告

前線自己觀察咩情況，自己衡量決定做咩，場外唔應該左右你地既決定

唔小心睇到呢個post就幫手推下

721 811

希望冇人睇

其實現場應該上唔到網

其實冇去機場先上到連登

各有各做